原價放 6/5五月天880兩連

如題
係D1區 知道有啲側不過近舞台嫁
有意既再傾 價錢可以再平啲

原價放
4/May - $880 Zone B 四連位
5/May - $880 Zone B 兩連位
有意請tg @Yiiinnn thx

原價售
5/12
5/13
$680x2企位
tg:ttkmd

2張5號680 企位
2張6號680企位
2張12號680 企位
2張13號尾場680 企位

原價放

收皮啦屌

5/12
$680x2企位

800同你收哂兩張